% French string resources
\newcommand{\strName}{Eugène Maslovitch}
% Sections
\newcommand{\strSectionExperience}{Expérience}
\newcommand{\strSectionEducation}{Formation}
\newcommand{\strSectionSkillsInterests}{Compétences et centres d’intérêt}
% Labels
\newcommand{\strLabelProgrammingLanguages}{Langages de programmation}
\newcommand{\strLabelTech}{Technologies}
\newcommand{\strLabelSpokenLanguages}{Langues}
\newcommand{\strLabelInterests}{Intérêts}
% Roles
\newcommand{\strRoleYandex}{Ingénieur Frontend Senior}
\newcommand{\strRoleBootcamp}{Formateur en développement web Full-stack}
\newcommand{\strRoleFinancial}{Ingénieur Full-stack Senior, Chef d’équipe}
\newcommand{\strRoleEightPoints}{Lead Developer, Fondateur}
\newcommand{\strRoleSibwaypro}{Développeur Web Full-stack}
% Locations
\newcommand{\strLocYandex}{Belgrade (Serbie), Moscou (Russie)}
\newcommand{\strLocBootcamp}{Moscou (Russie)}
\newcommand{\strLocFinancial}{Moscou, Novossibirsk (Russie)}
\newcommand{\strLocNovosibirsk}{Novossibirsk (Russie)}
% Bullets Yandex
\newcommand{\strYandexBOne}
{Développement de fonctionnalités frontend pour la plateforme publicitaire 
Yandex Direct (produit phare), fournissant de nouveaux flux de travail 
d'interface utilisateur utilisés quotidiennement par des milliers d'annonceurs.}
\newcommand{\strYandexBTwo}
{Implémentation de modules essentiels dans un nouveau service de gestion de marketplace, 
avec une contribution allant de la conception initiale jusqu’au lancement.}
\newcommand{\strYandexBThree}
{Participation au développement d’un outil interne d’évaluation des employés 
(9-Box) : interfaces frontend et APIs backend.}
% Bullets Bootcamp
\newcommand{\strBootcampBOne}
{Enseignement du full-stack (stack MERN), mentorat d’étudiants, relectures 
de code et conception de supports pédagogiques.}
\newcommand{\strBootcampBTwo}
{Création d’outils internes pour faciliter la gestion des cours et le suivi des progrès.}
% Bullets Financial
\newcommand{\strFinancialBOne}
{Développement d’un système de gestion du recouvrement automatisant le suivi 
des paiements en retard et améliorant l’efficacité opérationnelle.}
\newcommand{\strFinancialBTwo}
{Conception d’un constructeur d’applications low-code permettant de créer rapidement 
des applications CRM et bancaires, permettant aux équipes commerciales de configurer 
des flux de travail sans expertise technique approfondie.}
\newcommand{\strFinancialBThree}
{Garantie du respect des normes de sécurité et des exigences de conformité dans les logiciels bancaires.}
% Bullets 8 Points
\newcommand{\strEightPointsBOne}
{Création et direction d’une petite société de développement web ; gestion 
de l’équipe et livraison de projets pour des clients en Russie, au Kazakhstan et en Allemagne.}
% Bullets Sibwaypro
\newcommand{\strSibwayproBOne}{Développement et maintenance de sites web pour des clients internationaux.}
% Education
\newcommand{\strEducationDegree}{Master en informatique}
% Skills lists
\newcommand{\strSpokenLanguagesList}{Anglais (Upper-Intermediate), Français (Élémentaire), Russe (Langue maternelle)}
\newcommand{\strInterestsList}{Cyberpunk, anime, jeux PC et jeux de société}
