% Russian string resources
% Header names
\newcommand{\strHeaderYandex}{Яндекс}
\newcommand{\strHeaderBootcamp}{Elbrus Coding Bootcamp}
\newcommand{\strHeaderFinancial}{Финансовые информационные системы}
\newcommand{\strHeaderEightPoints}{Восемь точек}
\newcommand{\strHeaderSibwaypro}{Sibwaypro}
\newcommand{\strHeaderUniversity}{Сибирский государственный университет телекоммуникаций и информатики}
\newcommand{\strName}{Евгений Маслович}
% Sections
\newcommand{\strSectionExperience}{Опыт работы}
\newcommand{\strSectionEducation}{Образование}
\newcommand{\strSectionSkillsInterests}{Навыки и интересы}
% Labels
\newcommand{\strLabelProgrammingLanguages}{Любимые ЯП}
\newcommand{\strLabelTech}{Технологии}
\newcommand{\strLabelSpokenLanguages}{Языки}
\newcommand{\strLabelInterests}{Интересы}
% Roles
\newcommand{\strRoleYandex}{Senior Frontend Engineer}
\newcommand{\strRoleBootcamp}{Full-stack Web Development Coach}
\newcommand{\strRoleFinancial}{Senior Full-stack Engineer, Team Lead}
\newcommand{\strRoleEightPoints}{Lead Developer, Founder}
\newcommand{\strRoleSibwaypro}{Full-stack Web Developer}
% Locations
\newcommand{\strLocYandex}{Белград (Сербия), Москва (Россия)}
\newcommand{\strLocBootcamp}{Москва (Россия)}
\newcommand{\strLocFinancial}{Москва, Новосибирск (Россия)}
\newcommand{\strLocNovosibirsk}{Новосибирск (Россия)}
% Bullets Yandex
\newcommand{\strYandexBOne}
{Разрабатывал интерфейсы для рекламной платформы Yandex Direct (флагманский продукт), 
внедряя новые пользовательские сценарии для тысяч рекламодателей.}
\newcommand{\strYandexBTwo}
{Реализовывал ключевые модули в новом сервисе управления маркетплейсами для продавцов, 
в проекте от стадии проектирования до запуска.}
\newcommand{\strYandexBThree}
{Участвовал в создании внутреннего инструмента оценки сотрудников (9-Box): 
фронтенд-UI и backend-API.}
% Bullets Bootcamp
\newcommand{\strBootcampBOne}
{Преподавал full-stack (MERN), менторил студентов, проводил code review и разрабатывал учебные материалы.}
\newcommand{\strBootcampBTwo}{Создавал внутренние инструменты для управления занятиями и отслеживания прогресса.}
% Bullets Financial
\newcommand{\strFinancialBOne}
{Разрабатывал систему управления взысканием задолженностей, автоматизировавшую учёт 
просроченных платежей и повышающую операционную эффективность.}
\newcommand{\strFinancialBTwo}
{Создавал low-code конструктор банковских систем, позволяющий бизнес-командам настраивать рабочие процессы без глубоких технических знаний.}
\newcommand{\strFinancialBThree}
{Обеспечивал соответствие требованиям безопасности и комплаенс-политике в банковском ПО.}
% Bullets 8 Points
\newcommand{\strEightPointsBOne}
{Сооснователь небольшой веб-студии, управлял командой и реализовывал 
проекты для клиентов из России, Казахстана и Германии.}
% Bullets Sibwaypro
\newcommand{\strSibwayproBOne}{Разрабатывал и поддерживал сайты для международных заказчиков.}
% Education
\newcommand{\strEducationDegree}{Информатика и вычислительная техника}
% Skills lists
\newcommand{\strSpokenLanguagesList}{Английский (upper-intermediate), Французский (élémentaire), Русский (родной)}
\newcommand{\strInterestsList}{Киберпанк, Аниме, Компьютерные и настольные игры}
